有無人覺得做完gym第二日酸痛嘅感覺好正

做完triceps extension第二日一伸直對手,個一種酸酸地嘅感覺真係好正,好似有啲自虐嘅感覺,但係leg day除外,做完腳之後真心唔爽

leg day 最爽

代表自己真係有練過

我兩個胸都痛緊。

以前冇做開運動覺得肌肉酸痛好難頂
開始做gym 之後反而好鍾意

我都係，依種感覺好正。

自我感覺良好

leg day 之後上樓梯都冇力果種感覺仲正喎

好鐘意d 手腳因為做完gym 而酸痛

記得第一次做gym 乜都唔識，見有力就去盡，之後冇左兩個禮拜，d 肌肉keep 住谷實，著衫都痛到仆街

練完lower back之後夜晚瞓覺都唔舒服,但係一攞啲有粒膠碌,瞓低碌幾野就爽到pk

根本唔應該下下谷到盡 唔撚識做既人先會每次谷到盡 以為練到好多野 其實每次到頂就夠啦 之後慢慢加 肌肉先唔會咁傷

agree

leg先最爽喎 簡直唔想做人

有。好正。

leg day 先正。無時無刻提醒你，yesterday well done ! 超爽。特別係小腿。

即係唔做力盡? 例如做到20RM既重量做10下only ?